[i]糞營運#白貓project#56迎接艦長&水母3.0

魔王既缺點除左打人型怪外 係咪冇???

唉

難抽

春定先

聽日出?

其實入咩替??? 入替2隻舊野???

銀或金 都不緊要 反正點樣都冇new

睇落就係啦

一完就出新野接力，叫定先

應該唔會情報都未出就聽日出掛

缺點係抽唔到啊

聽日神解固力果ok?

真係駁唔到 露卡槍幾廢我都可以接受 唯一接受唔到就係抽極都冇

入替一隻舊nemo 一隻新nemo

魔王又無 真扎又無 石又無
我玩白貓定白貓玩我

唉 春

iktf

露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞露卡係雞

真扎係雞 叫極唔出

露卡點先勁

等咒槍

龜武龜戒龜板

子機唔回sp

好廢咩 solo冇腦到好似當年peak屌打地獄極樂咁

係咪我已經同時代脫節 未見過咩叫勁

我就直接等神解

yes 家陣要7位數先叫勁

咁撚大獲
不過見到d數值已經係直追鏖魔三圍咁既levl

有無人刷咒弓

講開白值 最近發覺睇hp就知隻角邊期出

唔知幾時一出乜都唔洗整就上萬
真係痴撚線

咒槍buff完咪變到好似tina拳咁 靠把武變到好好打

從我去抽蛋已話過
非洲的廢西 永抽不到麼

EBB死咗??

現時 只能提供有限度服務，有可能會出現不穩定情況，如：無法連接, 影片載入過慢等情況。
技術人員正在處理以上問題，我們會盡快恢復服務，請耐心等候，謝謝。

家陣唔係8位數先叫勁咩

利申：每年年頭都棄game
7位數我都覺得好夠用

Luka用咒勁定AK勁？

唔係唔連專呀嘛

星火用咒咋wo

想問下邊度刷錢快
洗武洗到冇曬錢

你咪有拉打囉

刷武石拎去賣仲好搵啦

岩岩刷薯條一刷出左兩個

薯條差唔多場場都出架喎

我果日一場三隻 唔洗煩一take過

之前打左幾場冇跌仲以為好難出添

唔知有冇記錯

但係我記得打完個box就有三舊薯條

有冇咒弓團？

難以置信

我1甩都未打

清緊協

弓角強勢角夠多，反而過得順暢。
咒拳先煩，拳未打晒，弓已極咒

唔洗周街同人講你係廢嫁

有幾煩 1隻刹那鳩篤打晒

無流星，無剎那，我是廢物

我maru都過到啦 拳

不過打到抽筋

屌你老母

聽日淺井有冇片

終於裝左win10

有

白網

shit

pad 1500日了

就執

fresh

老屎忽

隻溫泉maru係我打15星咁耐最穩既一隻 打埋黎扣勁少 唔識死

夜麻麻吹奏隻雞做乜

marubbg 係幾好用
一技都成百萬

有咁多咩

睇片好似真係好多

我無步驚雲專試唔到

死臭雞畀隻石怪捉，落地果下再畀變色龍吸，吸果下再畀牛牛轉。
畀人秒左。

臭雞，3p就唔得

留名

裝完bitdefender咁耐都冇響過，原來真係做到野

全球前三勁既防毒 好似係

12已經擋到

12月*

仲有25石係身
聽日2點58分抽！

點解唔59分抽?

有新嘢要load 我用56k 預番1分鐘差唔多

預番1分鐘時間換武

早晨

叫春成功

法老

收到風 1450開始會有大量尾班車閃卡流出
非洲人做好防瞎準備

為大家演習一次先

巨乳

👌🏻

出咒雙 茶熊小夏上top1都似
之前神解都打到十五星 發發聲

呢個星期有四隻限玩
神解固力果加兩隻入替
好開心ar

不如今個星期出個明星會+票選嚟回下氣先啦

今日係咪出新限???

我唔信

唔係三隻一日返黎抖抖先 聽日先出咩

竟然有得抖
呢隻係咪我玩緊嘅白貓

咁都比你發現

咪係囉，抖咩呀
兩期入替一齊進行啦 一星期一個先好玩架嘛

得你地先理佢廢UP
已經連9UP嘅級數都去唔倒

就黎變語癌佬

未有預告入替應該唔會係今日

難以置信 竟有人理小妹

無得抖
一陣要抽返果3隻真入替

之前懶冇打到復刻任,
而家瀨野了

你預知未來

我早就知佢會復刻GLICO

蜻蛉賜我力量

唔好咁快出 要儲返幾千先好出

收皮啦屌你老味
同我D FD 一樣成日扮撚晒嘢

唔拜定先會收皮牙

一睇起又到出限就開始胃痛
食定胃藥先

最後一大跳3個金人冇4星 臭g

走啦，返去玩pad啦臭雞

神厭棄你喇

黑貓2會唔會神解

抵啦

黑貓1有 黑貓2都會有既 不過唔知執先定神解先姐

但之前10抽1無得揀黑貓2

露卡爛LIN頭啦屌你老母

終於痴咗線

夠鐘食藥啦

無跟六爺個方法抽咩

就係用完都唔中先因愛成恨

召喚Chok

六爺個方法會唔中既咩

變七爺實中喇呱

關我撚事

烏克蘭俾人滅國

咩事

wannacry 睇住個地圖笑到

推特仲未有消息出

呢位巴打好心急喎

有
露卡爛賓周

清緊紅蓮，其實佐倉劍係咪畀人玩，一出就畀自己個協力屌打返轉頭

卡卡卡卡卡卡
抽莪吾到牙

$#好憎條女
好似係

好撚慘

睇動物朋友睇到喊咗
幾時第2季

好想要個boss嘅公仔

IM READY

FBI

boss

如何可以不露卡 或者生命只配有齊真扎

刪撚左驚啦
辣殺！

中啊

露卡=雞
扎扎=唔係雞

露卡換真扎 意密

pmed

咁咪即係換粒星虹番嚟

最後機會,唔抽就要等復刻架啦

真扎+露卡換雷克特

on9

season 2

幾百都冇啦

訓醒sor

如果唔係就會咁

水母同艦長1隻都無
可以慳返幾千石

算啦nemo 2.0冇我份
成個活動pool抽左3000 得隻龍同埋隻仲垃圾過溫泉拳既死肌肉男

今日開到序章既話我幫露卡含

Nemo2.0除左係nemo之外，有咩過人之處？

武器勁

我奶臭G個臭閪

睇緊正確的卡多第1集
又幾好睇喎

應該聽日出,準備好未?

抽啦望

我屌你老母

直頭唔出序章 今日即出啦屌

搞咩memo型左咁多

真係人靠衣裝

仲有隻法

邊日出都冇所謂啦 反正都all in左露卡 all到乜都冇啦

屌又係3隻限
兩次3限都好撚黑
第一次500石中完早見劍又係射幾千都冇其他
岩岩今次就...

又三入替？

哇

佢幫我含到升左職

寶寶要死了

上次黑仔
可能今次500石已經中水母，可以收工呢

nemo成個基佬修咁

點解會吹到著女僕裝

哭緊
又要上刑場

好有既視感

水母真係好靚

個feel好似雪村

休漁期

希望8000石內中到

Rem

4600石等抽

戇撚鳩即刻引晒d幾千石狗出黎

痴撚線

屌牙 個個仲有咁多石

all in晒抽真札
睇埋武器點樣先抽
到時抽500石參與下可以拎埋把素換專

隻法是咪偽娘

仲有素

嘩屌 有幾K石嗰啲係咩人嚟

On9 棄小夏保水母

想幫nemo 含

勿而演

好大機會石頭帳

隻法唔勁過Luka就咪出喇

十億收購

露卡正仆街 呃鳩晒我d石 冇得抽水母

bam

水母係雙刀 但係拎住兩枝水槍 唔通今次係遠攻雙

課金又要你批准?

其實早幾日淺井貼條撚出黎都10成係出nemo

聖誕百億...

原本排緊隊買itune抽小夏 好啦 我等聽日先再課

喂，隻法咁似釘宮定真係釘宮黎。。。

今日課中多隻喎

千日慶祝張圖
仲有聖女、牙膏、金獅、惡魔斧、佐倉未出

佢係咪諗住出晒呢堆

我單吊小夏呀媽 我寧願3/16
都唔想1/16

絕海關佢咩事

咪一樣都係 一係中 一係唔中

iktfb

我點知。。同埋睇個樣主題應該唔關深海事啦

可能好似獅3雙咁呢

PASS啦D限依家咁撚廢
等多半年再抽都未遲

絕海乜乜乜wo

希望隻新法有d睇頭
法師來講得露卡同真冬見得下人

有八爪魚雙有西屌 會唔會有神解

有命過四週年先

冇

卡蓮都好勁咖

用露卡以外嘅法會畀人解

白貓點先有幾K石
個AC從來都上唔到4位數字

收到風隻法係雨宮天

On9

好多人睇少佢

今日雨天 個天係啟示

莉莉法都勁啦

董香

智障女神

尐五星劍仔換筆雙好
定留
5/29今期又有雙

1q題 chok係今次個pool總共會講幾多次on9？

換

∞次

30624700

比chok 中完的角是否勁十倍

扮

想要

雙刀唔換一定後悔

祈求chok造福人群 中限法同水母雙

戇

兜

復刻先換

隻法好撚打耳

係

又要抽 邊有咁多石

五餅二魚既故事 我細細個已經聽過

又限

春

收到瘋3000溫泉雞變鳳凰

春 超大

即係點

睇黎今次真係要re島啦

一抽就中

得5千石

隻法師要上top就一定要要普攻強化/子機/霸裝

又限點跟

。。。

八爪魚 = 8個方位普攻強化

今次艦長係咩職？

劍...好似係

大炮

下

你唔好玩白貓啦

一早re完打晒

絶海の侵略者 ～混沌インフィニティX

唔好逼我推島

我推你落海呀

露卡88

希望5000石玩到10次入替

隻game又lag到仆街

我推你老味 你唔推比晒d島我 我冇野推

邊度有石牙

蜻蛉力量
寶寶力量
法老力量

相信自己張魔法卡就有無限可能

上次Mana果陣我諗已經配埋音

今晚開工推埋幾個hard 之後re島作戰

戇鳩

食到氣流 thx

仲有島re
屌

未有關要用男主打 我都冇推11島啦

技

隻水母睇片都覺得勁

因為係FC好想要
唔鍾意玩基本模組

坐子機
個個都去搶架戰艦

屌你流星號

Bye 真扎

紗路係g

望落好玩既

on9又入替
好睇刪得快

雙槍

三隻都算係幾特別

應該仲痴線過霸裝
沙羅曼蛇咁款

nemo3.0成個老母修2.0咁
衣著似,又係劍

轉口啦,橙死佢地先係

嘩屌,咁撚正既睇落

計埋固力果限 3隻地圖炮雷劍

水母乜撚野雙刀牙,屌牙

咁似路路修

水母

艦長型撚到
2技流星號

Never lucky
1粒石都無
出咩限都唔關我事

幾時改名

仆你個街
打boss要玩QTE

技2根本扲返潛龍招技黎用

單人任玩限時內清怪
4人協係TA

魔王世界

淨係想中艦長,D女留返俾你地

入咗課俾水母玩

艦長好好j

水母玩養怪而已又好似好高機動性

有得渣飛機

三隻都好正

屌你隻法叫LuLu

約大埔LuLu出黎幫我抽先

協力好似隊友都可以揸

黑肉臭G不了

缺法,雙
但NEMO又咁撚正
鳴呀點算好

再出力乂王嘅話係咪要用巨型艦撞人

唔掂 推島all in

都唔撚會抽到
關我撚事咩

得番千五石，仲要之前追唔到luka

你會大爆死 放心

只求nemo 水母

唉屌
課都冇心課
唔中就唔中
唔會課金追啦

打boss有QTE

聽到佢話又有stamp
又係今次咁

今晚就推晒温泉佢

走啦

點解有得推

觸手掙扎終於要嚟?

有冇講幾時出?

真礼同寶寶一樣都同你絕左交

仲有千五想點

白貓係咪LAG左

唔好問啦
盞傷非洲朋友們心

係lag到on9

YES 我同淺井講一聲佢就RE咗俾我

唔係唔抽呀

突擊自由

求救白貓開game 彈app , 有無方法解決？
Iphone6s

nemo出到咁 之後果d地圖炮點出

reinstall

同魔王嗰種比好一般咋喎..

Nemo把專可以點出
用番佐助劍實好勁
永動機

其實睇片,S2緊果時行得超慢,係叫開完技多2架野俾你坐

係咪只要係setting個位見到有自己個email，就代表鎖定左自己個ac? 就咁del app再install 番就得？

今次出完下期再出人氣舊女限

等年尾整合 pool 先抽

冇魔王撚知咩

你記得密碼咪得

諾亞亞莉亞

睇片似係潛龍果隻喎
如果係就算把啦

艦長唔係雷屬角

家下先5月中,
佢捉哂路係咁炒舊限

冇feel
Skip

無屬性角

冇人提隻法,代表咩

我冇水屬勁角
俾我中唔該

屌 除左必中嗰下 3下都差一格先中石

法職同PAD木屬一樣

隻黑水母二奶

是無味的

勁
未有NEMO劍都知之後會難出

神請你收佢皮

日日都係食卷

話時話 係咪無提過固力果神解？

都未解得 講經咩

今年一定倒

利申 想中水母同隻法

技能2 - 搭乘Argonaut號進行連續攻擊，結束後設置兩艘任何人都能搭乘的子機

到時4人協是咪鬥快搶櫈仔

4隻nemo

2隻夠啦

收購還收購 唔好加價

米線就米線啦 咩中華麵店

登入終於 1000 日

咒劍杖雙仲未出 3隻限仲可以推高

架仔撚識咩係米線咩

めいせん

水母好似好正

不愧係神

垃圾都有人買

G

艦長好撚正

APP

近幾日好lag 咩事

利申：7plus

可能睇中譚仔阿姐

屌你Relife集集唔同ED 仲要好好聽 J撚死

咁鵝呢

係成隻game死左咁

冇得解

冇所謂啦
我冇

same

水母雙槍動作有啲似dmc

dmc?

devil may cry

Devil May Cry

黑肉弓打咒真係世界級

S7玩又冇事喎

打左幾場悶到訓著
都係課金支持馬場

近期黎講最好聽一定係工口老師ed

一定心係白貓ed

devil may cry都唔識學咩人玩ARPG

未睇 完左先追

唔知你講乜

做乜鳩

chok連技 輕拳輕拳輕腳重拳

唉 on9 del game

個射程仲遠撚過雫龍ViVi弓支炮,仲要超追尾
極咒弓好正

我記得啦
infinity X 係整章魚整魚強嗰啲醬汁嚟

抱個魔王弓隊友仲快啦

魔王弓第一版未行到最尾2隻雷龍狼已經畀黑肉弓射撚死

醬汁play

黑肉弓係邊隻

咒弓都唔使打雷龍狼

茶2前半弓

咪前日定琴日貼TA嗰隻

咒15

都係唔知

未見過呢隻角

唉 蜻蛉帶土呀

Laughed

點解出得咁快，減咗幾多時

今次抽唔齊 果斷棄game

街場啲人拎臭雞5.0入嚟見到佢就走,
真係好無知

-25%-15%-50%

咁射法咩手速

啲人以為5.0隻拳垃圾

不能相信
點解可以儲得咁快

其實XP打前啲版本會唔會中?

會掛 只要有smb1就會

自身50%-儲
武器刷15%-儲
飾品用25%-儲
完美90%-儲

無25%減charge戒

睇完序章
隻新限法係有條友喺度煮野嗰陣煮咗出嚟

那有-25飾品

新限法有無頭緒邊個cv

跟到

翼係提示

咪講左囉

無看唒 所以問左條咁七的問題

下？ Relife就咁完左既 過左一個學期咋wo

好撚過癮

屌 好撚sad呀 咁樣完左

漫畫啦屌,仲要正版全彩
超正

有冇多d relife Re0呢類野睇

re0咁辣殺都睇

過黎睇瑟莉卡同紗霧啦

最近睇那個人 後來， chok睇下岩唔岩

由頭屈到尾咪Re:Monster

艦長招S2好似 d gundam game咁
動作 音效最似

水母 比我諗起以前三小俠個路伯斯

睇咩re0 relife
睇動物朋友啦

我要完左wo

都未完

學下追番啦屌你

再唔係睇輕小囉

算啦
開左
「涼風青葉」睇

早兩年仲係日日追新番
但係唔得 而家好鍾意一次過睇

巨人龍珠果d唔計

NewGame

我話你知呢套主角唔係最正

佢兩個上司先正

睇輕小說囉 大把野睇

那個人後來

呢套野重點係男主張公會卡

其他都唔駛睇

愛衣好gfable
日笠就好有內m

我依家先看破滅魔劍
我個frd透左少少 奶野

知道破滅魔劍仲睇

睇返kono suba第二季先
睇完仲要追返路人女主第二季

我屌你有乜理由成間game廠淨係得女人

今季動畫

要青春要甜,想等下一集想到好吊癮就> 月色真美
異世界> 末日時在做什麼 / 零魔法書

一開波個著底褲果條女正撚到

konosuba已經睇哂小說十卷

唔打算睇埋動畫 男主太廢

美化社畜

動畫同小說應該係兩個玩法嚟

套野用黎呃你d無知少年入火坑

破滅魔劍唔係問題
我着重劇情鋪排

正確的卡多都好正,高質量之作

諗諗下仲要追返神擊巴哈姆特第二季

shit arrangement

不過批女角 全度都好丁到
但我覺得男主仲勁過班女角

神作

日富美

A/Z 魔法戰爭 迷家

我仲係第一季咋
結拜完岩岩 有排追

用迷家不如用glasslip

未日時初初未睇果陣仲以為係美好世界果類野
點知

我想入動物園多啲

其實男主只要利用高幸運玩遠攻技已經好勁

可惜俾班幸運e豬隊友拖低哂d運

連經都俾佢地搶埋 想勁都難

差好遠喎
一個SAD,一個柒到無人有

今季我自己有睇既：

工口漫畫老師>不正經教師>>>>>>>>>>>>劍姬神聖譚（單論動畫製作 唔比較原作）

時鐘機關之星製作差到棄咗

睇完第一集已棄

哂左首咁好既oped

睇漫畫都掃得曬今季劇情

大把野未看 又係時候搭車途中追三集算

夏番又有魔劍

不過係等咗好多年嘅FMP! 烈焰魔劍

唔係話延期咩

佢個櫃入面好似真係有隻game叫白猫project

期待秋番Fate/Apo
等睇因為A-1大爆死

sagiri首ed真係好聽到

成日諗起射落海追露卡嗰d石 成日都好唔開心

等睇套野比a1搞爛

點解唔比ufotable做番

唔介意抽完今次打後冇晒錢抽其他野
但係追咁多都追唔到真係幾唔開心

證明中就中,唔中你課都唔會中

咁追到佢咪得

又入替 仲要睇片都覺3隻都勁 你玩埋我個份 bye

個個未知力水仰度話勁
我拎隻千和 花槍陽嚟唔睇數字夠勁啦
講到尾都係要睇火力

可以睇落勁但係細力到爆既

我見近排低攻舊角用咒武都救得番先咁講

忙住整刀劍亂舞掛

見到呢次個模組真係射左

日日都要loop幾次

下個極咒就到劍
咁啱premio神解

伏見司=伏 永久blacklist左

唔識欣賞d劇情

冇死回冇盾

屌你 個防勒索post吹到卡巴斯基咁勁
屌 咁我又中hao123 搞左1排先斷到尾 仲要自己整 唔閪關卡巴斯基事

得返23石抽水母

你有實妹咩

2017拎死回同盾有鬼用咩

真扎多個盾已經好唔同

黑翼弓痴左線

我有41甩

何度も超えて行けるから、境界線
雲掻き分け 手を伸ばした

點解黑翼炮會捽到

咁同理即係魔王都捽到啦

對單體限定

會瞄咗其他怪

我知 但我唔知單體有得捽

有咁嘅手速 巴打早就屌緊閪 仲喺度做六爺咩

六爺屌住閪覆post又話你知咩

典解咁都有得抽

神解有子機？

捽到痴撚線

wor左未

咁無誠意 傻仔先為愛抽

有1.0 2.0 唔抽3.0點得

0分

雷姆都唔抽 你估而家齋抽張圖咩
有隻角比你玩架

[垃圾gungho]ECO日服宣佈結束營運

打到1000萬我地再傾

咁你抽左真扎未

手機驚 不嬲抽黎威 就算得張卡 有得威d重課狗都係咁抽
白貓個定位怪怪地

點可以屈服

跟

05到而家都叫壽終正寢

YES 啲偽非洲人次次跳幾下齊限
重課黎都無意思

水母1.0,2.0都矛
睇怕3.0都一樣矛

發功喇

8000石屙煙

47石已經準備好

典解個個都咁多石

有多個0就好

你講緊隻雞

未中過水母wfc

跟

點跟

我會努力打到一千萬比你睇

出隻黑騎打10萬你咪又抽

ALL in

re島又矛
溫泉石又矛

呢d叫真愛呀清

個個郁啲就8000石
今個月收得幾百 要幾耐先儲到8000

5千石準備all in10%石抽兩條女

準備做肥富婆ptbf 屙煙

求轉介

今日日任又係得保底20甩,鳴呀~~~~~~~

會窮

三萬蚊過夜

希望中到艦長加是旦一隻啦

屌 六爺乜撚都有 玩撚咩

no way

你老母就三萬蚊

想做

露卡=g
我=比錢溝g仲要溝唔到既傻仔兵

sad but ture

都完咗啦 睇開啲

我食左佢啦 唔洗錢

六位沙 乜post 都見到佢 都算
乜柒廢萌 肉番都睇過 唔洗番工/番學 大老闆

《ECO 伊希歐之夢 Online》日版宣布 8 月 31 日終止營運

有冇日本仔會跳樓

憎佢一世

我係扮工撚 梳

點解要跳

好似好出名？

如果跑online執我諗我都會喊一日
第一隻online game

有冇咁大感情啊

玩跑on9

chok b畢業未

白貓真係執果日呢度d人會點

至少係得公司睇動畫個d 一定坐房

on9 又拎舊圖改

屌 追番駛幾耐 一套最多咪25分鐘

食住飯睇都得

我跳海

鬆一口氣

冇白貓可以掉咗部手機佢

佢封測定唔知咩果陣就玩
之後幾年課左成皮 再隔多排就冇玩

一套要半日 至少我想睇 但唔得閒睇new game

可以做返an狗

chok唔見晒d圖 :我on9
跑online執: 我會喊一日
白貓執: 我跳海

已經開始不能理解/進入 chok之領域

當年我都課過嚟執靚間屋

吞食天地2
武林群合傳
艾爾之光
曙光2
呢4隻都課好多

仲有
cs online
光線飛車
sd高達

十幾年onlinegame加埋都唔夠我幾隻手遊課得多

以前玩國戰game 剩係課左張雙倍經就上位做國王

青春呀

chok b暴露年齡

成個白貓po加埋都唔夠你多

手機淨係課過pad白貓 神女控 擴散性ma

好撚爽架 打國戰靠補師團補我扮硬 打人靠隊友輸出

得閒仲有人送下商城野俾我用

chok二十零年青有為

以前打機都唔駛燒錢既

而家?你一開波唔課返十零廿pack落去唔駛同人打

唔會再課手游
買左仁王seasonpass 一pack都唔洗

吞食天地2我都課好多
嗰陣仲要拍左拖先知女朋友都有玩 仲要勁過我

我同搭巴士返學同年
佢未考DSE已經寫到成個高登app
Archkg

而我就上動漫台開po 睇動畫既on9仔

呢隻真係on9

以前打機大時大節就營運送野比你
賺game錢都係係呢d節日活動打怪賺
依家手機game大時大節要課黎抽限定野

有女 我同frd玩

不過跑online同艾爾都識過女女

而家玩白貓都識唔到女

有大股東養住隻game仲走去課咁傻豬

最坑個幾隻你未玩到

有玩天龍你就仆街

我覺得擴散性唔課都ok啊
乖離就唔清楚

課天龍會課到破產

聽不懂你們的歐言歐語

500 又唔中桌球 得1粒星石...

以前真係好好
我玩過好多隻唔洗課就好勁既game
信長 gunz 彩虹冒險etc.

魔獸信長定信長之野望online

勇者

我會唔會抽到2018 都唔中桌球呢...

抽桌球

呀屌

彩虹又係有課

點解要執

真心想要桌球多過限角

無改錯名

9up姐
加埋跑online

為真愛而抽先係玩白貓嘅正確思想

桌球假假地係普池最top...好差咩

桌球唔係限咩
過埋今日唔知幾時先復刻喎 我仲all in咗

彩虹洗鬼課咩........ 15日vip 刷半個鐘已經有..........

桌球係2017前既角落架後永不復刻,加上之後咒槍

所以d好game執晒 因為唔洗課都可以玩到頂端 勁過桐狗

認真答你
聽日三點先開始刷首抽啦

唔洗課,要比時間呢
掛得機就另計,唔掛得要日日手動打十個鐘咪話唔爽

放心...仲有2000留聽日尼莫 / 水母

利 : 無課 ...非刷首抽

我呢 就得100石
屌晒你地老母推埋個島就有250
聽日呢,就一跳2隻
睇住黎啦你班契弟

有石就是任性

拜左神未

岩岩屈指一算

26號左右會開始搞票選
即係今日唔抽普池既話可能以後無機會抽

奈亞子 係咪真係蝕住做nacx

香港開始黎料

廢話 無廣告得donate你賺俾我睇

佢太好人

圖片空間呢d一向都好難做

剩係高登仔常用個d都唔知執左幾多個

佢話唔刪圖就知死得

聽日就入替了
那有石你老母

好耐無reset過曜日 協力 初顏 相互啦
是但re一樣啦

唔知wo我記得果陣課黎換衫定唔知買裝？

但係可唔可以比我backup先 執唔緊要

換衫咪vip

香港人

屌左

屌多幾下,就中

好低劣

有得刷架咩

真心唔好話早一日 早一個鐘講聲都得掛

刷卡換

留名睇25齊三限加專武

巴士救返都無用

四萬幾張相入面點搵返自己個d

巧驚

各家自掃門前雪
狗嚟

屌 剩係理自己d圖

直接比晒我都ok 反正有d實有用

我影視台既手足都唔見左好多圖

咁應該果陣唔識玩

其實newgame都幾悶 不過d女咁正 頂住先

幾好睇呀 動畫同漫畫我都收貨

同埋今年7月番有2期

係幾得意 好日常feel 舒舒服服再加d殺必死

速報 白貓已推出1.1.18

千萬不要給_ _ 和 _ _ _ _ _看到

訓啦

我識既人講得出呢句一係就大老闆 一係就廢青

上面既回答已經有呢兩種人

嗰時勞役完睇點兔
睇到我喊出嚟

newgame美化左之後d角色都仲係要日日訓公司

真實情況都唔知慘成點

廢萌都有分悶唔悶

岩岩黎明個廣告成4分半鐘

呢個唔悶 好撚好笑captv 完全講緊高登/LIHKG既人

直接買左一節

睇廢萌就睇d女角萌唔萌 之後播到d賣萌畫面/殺必死個陣
班坐係螢光幕前既肥宅萌豚就大力hshs 同moe moe咁叫
最多係nico nico /bilibili彈幕打2句野咁 咁就睇完一集架啦
咁都有得分悶唔悶

wow

我劇情撚

廢萌已經打動唔到我 兩年前我一定係咁貼圖洗白貓版

唔知點解口味變得咁快

雖然都係會今晚睇晒newgame佢

廢萌邊有劇情.........

我啱啱開黎睇咋大佬 點知佢咩類

唔係無劇情 只係無走而家流行小說既套路啫

點會冇劇情 明明每個角色都有佢地條線同作用
係咪次次都要拯救地球先叫有劇情

今日之前我對newgame既認識只係

講online game
我第一隻

我feel到又係時候講..

動物朋友世界第一!!!!

好想屌唔講野果個 用whatsapp就溝到佢

呢首好聽

我有玩第2代 星夢
好似捱到10年

人地有男性恐懼症 下世都未同到佢講野啦

佢一出首野我就走去打 洗左腦

我個陣都俾fd拉過玩星夢

隱約記得唔組隊唔駛旨意升到lv

偽娘mode

我都有
不過online game由月費制轉成免費制時代
只係另一個深淵

CHOK娘

前5年係 後5年唔係 刀背>獅翼 虹龍頭> 乜柒紋章 儲齊1套十二生宵 大範圍爆2萬

玩親online game 都係邊緣人嚟
次次都選中啲邊緣職
星空精靈使
星夢聖劍士

好撚鳩架 單一隻職生存唔到 要有人拉怪坦怪 有人爆怪 有人補有人落buff

守護劍士

科學怪人又要做MVP

抄巨龍p某隻野

惡魔斧又可以大大力扑

冇腳架e隻

er....

跟住係出劍同雙劍 應該要用真札大大力插

聽日法劍雙
可能唔食打屬

食唔食都係一嘢扑死

扮gay食女都ok

唔係打屬0.05都係惡魔斧，雞札天下

唔抽揮手區

仲以為有人應我e個

機械既野你唔會明架啦

怪唔知咁熟口面

咁隻boss遲啲係咪會出返個有腳版
叫"完美XX號"

龍P真係開頭hit一個禮拜之後收晒皮

諗起dvd

課左幾多

比人水左去刷首抽 都未刷到就收左皮

嗰排忙未玩住
結果到唔忙嗰陣已經冇人玩

刷完d技再打下發現伏到

好似同我差唔多

屌佢d技勁難抽

抽左成頁聖騎士都未有ss冰

我堅持左1個月架, 係D rare怪難出到先棄

幾千掛
不過隻game收皮佢先課
課完無人同佢打黎整裝

六爺到底有咩驚冇課過

巨龍最撚濕鳩係你抽完都唔係即享受
要你打得嬴隻怪再farm料先整到件野出黎
佢水尾先黎課，課完無人陪佢整

整完d裝都係硬食屈技
又係兩野冇ap血，好撚弱智

無啊 d fd摟我玩我先玩

一個月課左成皮野落去 之後嫌佢悶個個棄鳩哂

六爺屋企仲請唔請人洗地??

嘩...尼隻咩黎

屌隻時空貓真係好撚垃圾 抽極都係三星 唔好話五星 四星都唔見

我奶袋底都無問題

d fd導我落坑

佢地課我咪課 結果升到150lv齊裝就無野玩

d活動當人傻仔咁

果陣好快抽到聖騎 但係d frd已經棄緊

本身玩落時空貓都唔差 但係抽到咁 即刻冇mood
killapp

請唔請人做傻仔 包傻

沙清請我返去掃地ok?

為了喜歡既角色,錢算什麼

咁你玩乜都垃圾架啦

單機驚啫,求其啦
而且嗰隻驚劇情好正,識日文先覺好玩

呢隻我課完自己都揼春

拎左好多pack去抽技 抽完乜撚都無

法師都冇 係咁出3星劍職 點玩

唔係 你比一隻5星我開左局先都好掛

仲有植田佳奈呢

課成皮野咩斬冇

到底真札拎住果舊係乜春

單機驚玩P5 Nier唔好

4星都冇係慘啲嘅
至於補師我都係用緊劇情送嗰隻釘宮機械人

你有玩過就知

一開個陣真係坑到爆 你唔拎石抽技拎黎食一定唔夠錢升60lv技 招ss冰仲重要過套4突s裝
但偏偏好難抽仲要抽兩個先夠用

呢啲你可以拎出街/係公司/搭車玩咩

本身諗住刷個靚首抽 但係刷第一次都想死
諗住留個ac login下抽下野 點知抽就都三星

有vita就可以出街玩ps4

差啲唔記得呢部野

因為我仲用緊

Chok返到屋企咪又係玩鴨屎驚

屌你c社係咪廢架 封面又唔換絕海
隻game就仲係咁lag
一入game㩒start都lag左兩秒

c社d驚係咁撚on9 玩完白猫同龍p之後我就信N理論

之後c社d game全blacklist

痴線 30秒lag2秒

正過以前用舊電腦打機

打面太嚴重
d野完全唔保值
mp都唔會課

得返15粒石
典算

使用卡的力量

清一清d活動又有返900甩石

安信兄弟

......

今日派都唔止15啦

佢唔係lag
係定格 我唔洗內置cap圖功能呀

邊度搵900粒

岩岩拉打屌到我扯晒旗又唔比我出野 谷到爆好辛苦

而家條水係推啲人氣舊限出黎做雞做鴨 係咁瘋狂入替
擺明焗你班傻仔不停進貢 你地繼續玩啦
利申 Del左驚保左平安

傻咗牙 白貓post 都推咁快

幾時會裝返?

應該聽日未到3點就可以開新po

maru全隊緩回1600以上
仲勁過法？

聽日2點55分裝番等入閘

一個7500無真扎 一個10000無露卡

話時話而家無左兩萬石先中果d片睇既

template係咪要加返呢張警惕下世人

產品運營的N理論

GameLook曾經在很多文章中提到過，日本手游產品的成功有一半是運營出來的，COLOPL也不例外。日經MJ曾經報導COLOPL有一套名為N理論的產品運營思路。這套N理論的核心實際上就是根據用戶數和付費金額來不斷調整遊戲的難度和活動內容。

具體來說，產品的第一階段為吸量，這在一階段COLOPL的主要目的是讓大量用戶對自己的產品形成習慣，所以遊戲初期用戶即便不付費也不會遇到任何瓶頸。第二階段為盈利，通過調整遊戲難度和遊戲內活動頻度來增加用戶付費，資金的回收主要在這一階段完成。第三階段為用戶喚回，由於第二階段中的措施，必然會導致一部分玩家的流失，COLOPL在這一階段則會下調遊戲難度，降低用戶付費來重新提高活躍用戶量。

L理論

睇左5月財報,比起上年同期收入少左一半有多

直插無水花理論

執左幾多隻驚

N馬場老母

白貓白網雙雙仆直
之後VR財布出埋 嗚呀

佢隻panipani唔搞好d真係執得

搶自己生意

仲打飛機話黑貓4週年搞得好成功

白網應該都少左好多人課/玩

下調難度即係復刻舊關嗎

聽佢up
你問我四週年搞過啲咩我真係答你唔出

大把呢啲buff
黑肉弓都上2千
係開頭版啲金雞先做毒瘤

好似好好玩咁

我仲有入女武神連接 玩下

幾期待下

快啦 遲d出就冇mood玩

c社請我入去啦

N理論根本唔多適用係手遊度
手遊講緊快餐
會回坑既可能性係好低
人氣插水之後人地連你隻驚既資訊都唔會睇點會返黎
你估好似WOW大更新咁賣曬新聞咩
特別係白貓你走完一排一諗起miss左成堆石成堆建你實唔會想玩返

有唔少人DEL完GAME裝返

屌你2017重出D咁嘅驚

ＣＨＯＫ又有內幕

知道奈亞子冇蝕錢都好d

有冇花生ＬＩＮ

同時LIHKG一直有每月持續提供資金上既支持協助網站營運，希望在此還返LIHKG包括其admin一個公道。
連囝有課金 都算係咁啦

天魔 成39關咁多

完整事件唔清楚

知道連仔有課金都係好事黎

白貓復活過一次嘛
佢咪以為自己有無限條命可以無限復活

Shadowverse 冥府

shadowverse啲人好撚重課

三澤紗千香

佢以為佢係Kamen Rider Genm

冇玩過 爐石就玩過兩鋪del左

對戰game好冇意義

你想像同爐石100%一樣
啲夜精換哂做淫底大波妹
自然抽到啲人精盡人亡

毒撚錢真係好好搵

玩過先出聲好嘛
隻驚叫重課，咁我唔知咩叫輕課/無課

啲人重課同隻ＧＡＭＥ重課係兩回事

sv重課可以課去邊啊
抽唔中可以合卡

呀 終於清完天魔

一定好撚輕

咁點賺錢

有種玩家想整全閃卡
閃卡無得合
咁樣佢地咪課囉
之後會出合閃功能

咁我咪話你聽 啲人好撚重課囉 有咩問題呀

同你講既根本唔同

爐石由0開始抽卡合全閃2萬多d sv仲貴d???

臨訓幫射左既石上左柱香 保佑我聽日75石中齊3隻

以我所以已經多過一個俄儸納英級課長好鍾意
佢地目的係全閃
正常人玩兩三萬羊已經砌齊DECK
不過你想閃課架啦

無閃卡合啊
合最高級既傳說就3500水,拆1張就1000水,除非比人NERF就變原價
金就800,拆250
銀200,拆50
銅就50,拆10
閃拆就貴D

正常人係唔洗錢已經齊

做咩啫
可以唔課同多課長有咩關係
咁fgo夠可以全銀卡打爆機啦
堆營業額一定係班人唔忍心睇住良心運營蝕錢donate出嚟

所以其實真係C社蠢
你隻GAME佛心少少引多啲人玩
反而仲引到多啲廢課長曬命

不嬲
呢係成個日本娛樂既消費模式已經唔係講實用性
啲BD DVD CD寫真集
買嚟係一種寄託 唔通係睇有幾多首歌嚟買咩

定係嗰啲先係正常玩家心態
我入白貓post入得太多變咗反運營人格？

你想像同爐石100%一樣
啲夜精換哂做淫底大波妹
自然抽到啲人精盡人亡
你係講呢樣野啊

有咩問題

SV重課果班係為全閃既虛榮感
關呢D咩事咩
SV個閃面係做得好,就算唔係大波妹
D龍,魔物同男人都好型

屌 嘥咁耐口水原講埋啲ON9 POINT

你D PT直情廢TIM啦
大波淫女
精盡人亡

係係係 重課一定係為追閃
唔可以追女
神佛心SV萬萬歲

ON9
咪講左比你知女可以合卡合番黎囉
佢日任每日送最少半抽至3抽
成日合作就送卡包
重課追SV女
你未玩過就唔好出黎柒啦

我個point本身就好撚簡單
隻game有閃 啲卡又好J又多deck
自然引到啲廢課長自己課嚟曬
根本樓上正常人都睇得明

你條卡game毒撚就係要講咩唔係追女唔係剩
又九唔搭八乜撚龍型魔型
POINT都未撚識睇 我真係唔知邊個衝出嚟柒

隻GAME啲卡靚 又多卡又多deck又有閃
咪多廢課囉 你柒咗諗住話鳩我話你隻SV重課吖嘛
你兜乜撚啫

唔係喎
依家反而係d終極仆街既機率先引到課長玩
你太易抽，曬唔到佢地玩都廢鳩事
白貓其實算係好易中果類了，你非洲極都可以2萬石左右搞掂，2萬石對課長根本就唔撚係錢黎
加上白貓歐洲人既比例太大，一車車零課乞兒都可以同課長同樣享受，課長邊有癮

咩呀 都話咗啲卡唔洗課都齊
成隻驚根本冇得賺 搞手都係求打個和
布歐清 我係你就認衰仔啦

要終極糞難抽+多人玩好難
MS而家都走親民路線
每個月必中五星六星係咁送

之前果隻新驚(名唔記得)抽隻白騎抽撚到變都市傳說咁，反而呃到下第一水課金
真係cls

狗嚟

屌你都ON99
咁隻隻驚'D'人都重課架啦
你指部分人重課又唔講明
然後又話為左大波淫妹
又話100%爐石,SV有進化已經唔係100%啦
你連玩都無玩過,就話人衝出黎柒

咁一開始我問你課D咩,你連答都答唔到我
都係我自己講有人為閃面先課

寶寶呢d非洲人乞兒連狗都無份做

加油 有望訓醒爆到post

懶得開 訓

1001

港豬先玩sv

話左你地架啦 一個二個急唔切要屌連記

test

智障先玩sv

一蚊一甩石 課畀白貓抽啲bitch
情願買部swtich同bb玩mario

cls

岩岩訓醒
法國大家都好努力推po

大家都好愛呢個po

大家記得六粒鐘後帶副黑超至好入post

25石中呀

出限後一日唔入po是常識吧

屌台版獅3pool勁撚到嘔

白貓課長 都係碎料

日本有網友回憶小時候在地鐵站附近，遇見一名民眾高喊「我欠了3000萬！」想要跳樓自殺，結果下面有位阿伯突然大聲回應「我欠了8000萬啊！」，當場讓那個人取消自殺念頭，消息傳出後也引發網友討論，雖然是很久以前的事情也無從查證，卻能激勵人心。

水樹同獅3雙2技變可控
魯格弓滿sp時用1技有5次hp盾
獅3法全面增強

上返75石

如果我早幾日冇追露卡 今日係星期幾

好父權囉

帶左

吸定神氣

感覺到今次會中

青令神賜我力量

feel到

唔派石點抽

出去比人吉兩次咪有石囉

我感覺到了.jpg

上次唔中就係為左下次一抽齊限

你上次有中限 所以

中條閪咩屌

開pool前神父會唔會出黎講兩句

在5月9日 我發了一封內容是英文的email給官方 (因本人不會日文)
詢問他冰狼的紅光攻擊會令盾內隊友跌倒是否bug (本人已測試咒獅 鬼武 石像 冰牛應該是差不多遊戲內所有紅光的攻擊吧 都不會跌倒)

但他回覆只是copy公告內容給我說以後會更新

然後剛剛看到公告更新了 滿心歡喜去測試 但結果給冰狼撲隊友還是一樣會跌倒
想大家幫忙發信聯絡官方吧 大概只有我一人發信 感覺他不太會理會, 謝謝

冰狼

準備開post

辣殺驚 無人推POST

助攻

994